（突發）位於九龍站的The GRAND Cinema就執！

位於九龍站的The GRAND Cinema由於租約期滿，將會於2019年2月28日為最後營業日期。

又少一間戲院

難得有間啲座位都叫做舒服嘅戲院

唔知邊間去做呢
認真果陣未有膠鐵成日去睇
宜家不了

傳百老匯接手

少咩一間戲院 第二間公司接手呀

邊間？有無消息？

仲比較安靜

唔係掛

最鍾意去呢間睇舒服得嚟又少人

嘩吊續左兩年會員D分都未用

無得包場

早幾日先睇creed2, 幾好坐， 渣打卡又8折， 仲送大popcorn

我3月有
佢2月28執

高鐵扯高鋪租

打去問啦

偷情戲院無啦

咪係囉, 如果會藉唔係包埋生日戲飛邊有人會買佢會藉
依家未到期換

唔撚係掛
呢間好多戲睇

佢應該係買咗比第二間戲院嘅啫